d女唔鍾意好男仔

所以我決定聽日買潮牌跟住染金毛
得閒就隊下草落下club 句句野都加粗口串過馬撚
再紋身 我諗到時d女女見到我咁bad boy一定好鍾意我
大家點睇

more like 忘了自我

忘了愛好似改邪歸正

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

岩呀
啲女女最中意off white+ yeezy

gucci + offwhite , 咩yeezy依d咁撚cheap

樓主我地撞名

如何不再做ON9?

好仔衰仔都無所謂

重點係你要係有錢仔

即係女人美化做「安全感」嘅野

仲有 louis vitton 同 jojo 阿媽黎

有道理